悉尼有咩玩？

見有平機票 買左機票去悉尼
應該會留7日
第一次踏足澳洲 上網睇悉尼好似冇乜特別景點
想問下有冇行程建議

初步會去：
Bondi Beach
Blue Mountain
Darling Harbour (水族館+動物園)
Port Stephen (book local tour)

但塞唔夠7日
應該唔會去skydive

Watsons Bay

7 日悉尼會否太多 ⋯⋯⋯

會啊...... 但又唔想煩去墨爾本

Diamond bay

The rocks

跳傘

老鼠

上月中去完澳洲返來
係Sydney留左三日，去埋Taronga Zoo
留7日太多啦